欺善怕惡真係香港人既特色

呢排同女朋友返多左大陸玩，想話叫埋其他朋友一齊黎，佢地答「我永遠唔會返大陸 」

前排我係大陸買左樓，同朋友講起又俾佢問「其實你係咪奶共 ？」

我果下真係嬲撚到直接屌左佢老母，當日我去遊行，食催淚彈，訓街，你都唔知去左邊度，又話出黎都冇用，唔得閒，依加話我奶共？

香港人，你自己眼界細就算啦，唔好阻人搵食，有咩事都屌左人奶共先，成個共產黨係度又唔去屌，正宗欺善怕惡🤷🏻‍♂️

好明顯搵藉口唔想去姐

係架啦 你見平時捉手無寸鐵既偷野偷拍

個個一踴而上圍住英雄上身咁

遇到痴線佬/蝻打人搶野就驚到縮左入老母閪😂

我冇後悔過

真係唔知點應你好

唔知你朋友同你講過乜野
雖然你覺得好唐突被人咁講
但你又覺得佢咁問有咩問題